[拋磚引玉]如果班三國軍閥變晒做高官同口交部

劉備：

我才是繼續劉氏政權正統，強烈譴責曹操、孫權等領袖搞亂中原；
洛陽自古以來係漢帝國不可分裂的一部份，促請曹操歸還。

一地成地精 日日自high打飛機
得閒就唱下人地點差點差

劉備：這是正式錄用的五虎將嗎？

張角： 皇天擊殺

曹操: 孫劉慶祝赤壁殺死我軍幾十萬人 非常涼薄 應該積下口德

轉過頭就同孫權合作

諸葛亮打柒南蠻後：大家都係蜀人，血濃於水呀

孫權:關羽失守荊州城身亡係因為無做好守城規劃，與人無尤

董卓：請十八路諸候保持刻制

呂布：丁原只係一個幫過我既契弟

張昭：唔好得罪共產黨呀！

諸葛亮對住台下參加北伐嘅漢兵：「 ..... 批評同埋謾罵，我想話畀大家聽，你地無做錯到！」